（清水健）上次食完清水面未死得 又來食鐵板燒

屌你燒埋隻手真係笑撚左

收音差咗咁多
字幕又完全唔同
睇得好辛苦

上集製作好啲

呢集仲on9